有冇人收到暴大MA interview

報咗2020年嘅人interview見成點